有無人同我一樣

番學識唔到人
番pt又識唔到人
之後做咩都一個人
試過一個人睇戲

他看戲也一個人看
他說笑也一個人笑

學下享受自己一個囉
識唔到就係識唔到

一樣

放假對我黎講係地獄
悶到死 一個人係屋企hea

咁咪自己出去
我都係自己行山行成日

最鍾意一個人睇戲